外交部同林鄭政府回應咗美帝制裁未？

隔咗成晩仲未諗好篇稿？

石頭、腳

基本法、腐乳

OS: 唉 點寫先可以柒完又不失官威呢

寫個條柒頭都驚奶野叫月娥bb自己出

平時好撚快

求其拎條template 出嚟啦屌

用返阿爽調職前個generator

不如叫柒婆死出嚟開記者招待會

當佢無事, 話之?

人哋冷處理

扮帽事

******************

繼續講唔去美國冇事啦，睇佢都一舊雲唔知咩事

ccTVB 好似都隻字不提？

人哋唔會中計架

洗咩諗呀，用咩之前果啲稿，改下啲人名咪得囉

回應左，強烈譴責好撚嬲

腐乳已經响商台9嗡緊

中方及港府強烈讉責美方粗暴干涉中國內政
重新中方會採取一切反制措施應對

寫個個上埋list 點算

五天工作啊

星期六放假
星期一先

笠水時候理得係咪五天工作

想口交既時候就算星期日深夜都叫埋CCTVB開live

之前幾次都回得幾快

諗緊點反制？

幫佢手寫稿果班友算唔算係提供服務

上次香港自治法都諗左2日先敢走出黎啦

將侵侵加入中國制裁名單

*******************************
好嬲好嬲
石頭,腳
廢紙一張
腐乳
*******************************

所以特首辦主任咪上咗制裁list ，係佢指揮office班友出稿

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
在港銀行或企業服務受美國制裁人仕的權力是基本法腐乳的，不容別人說三道四。
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

嚴正交涉 粗暴干預 強烈譴責 別國內政 違反國際法 違反國安法 搬石頭砸自己腳 反制措施

指手畫腳 乾乳別政 赤裸裸 說三道四

一笑置之

耿爽模擬器召喚

我們此前已多次作出迴應：美國這一惡劣行徑不僅損害中方利益，也會損害美國自身的重要利益。美國自己不願意投入，卻千方百計干擾破壞中國和其他國家開展合作。在國際社會大家庭裡,中國始終維護和平,促進發展,堅守道義,同各國攜手構建人類命運共同體。美國卻損人利己,唯我獨尊,背信棄義,在世界上大搞順我者昌,逆我者亡。美國有關人士的陳詞濫調充滿了政治偏見與謊言。還是我們經常說的那句話，請美國不要高估自己的造謠能力，也不要低估別人的判斷能力。謊言重複一千遍，依然還是謊言。

美國如果制裁香港11名官員，不僅將損害中方利益，損害中國和美國關係，也將嚴重損害美國自身的利益。美國罔顧事實、顛倒黑白，公然制裁香港11名官員，性質極其惡劣，用心十分險惡，其根本目的是干涉中國內政，破壞中華民族實現偉大復興的歷史進程。中國政府和中國人民堅決反對美國制裁香港11名官員的行為，中方已就此向美國提出嚴正交涉和強烈抗議。美國制裁香港11名官員是搬起石頭砸自己的腳。

我這樣的美國，能和中國相提並論嗎！美國試圖挑撥中國共產黨和中國人民的關係，極其陰險。美國制裁香港11名官員的舉動嚴重干涉了中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，是赤裸裸的霸權行徑，中國政府和人民堅決反對。中方正告美國，任何企圖破壞中國社會繁榮穩定、阻礙中國發展的圖謀都不會得逞，到頭來只會搬起石頭砸自己的腳。

中方強烈敦促美國不得制裁香港11名官員，以免影響兩國關係和兩國在重要領域的合作。中方強烈譴責並堅決反對美國制裁香港11名官員，已就此向美國提出了嚴正交涉。中國政府反對任何外部勢力干預中國事務的決心堅定不移，維護國家主權、安全、發展利益的決心堅定不移。我們要正告美國，任何外國政府和勢力都無權干預中國內政。

我們敦促美國立即停止此類挑釁行為，不要逆勢而動，避免損害地區的和平與安寧。中方將採取一切必要措施，堅定維護國家主權和安全。我們奉勸美國不要一意孤行，否則中方必將予以堅決反制，由此產生的一切後果必須由美國承擔。中國一向秉持和平共處五項原則處理國與國關係，歷來堅定奉行不干涉內政原則，主張各國根據自身國情選擇發展道路。

又唔係核子手段，柒婆睬你都傻！

凡在中國境內營運公司，若被投訴該公司以美國制裁令為理由拒絕向投訴人提供服務，經查證屬實，該公司將會面臨巨額罰款，罰款金額其中一半會歸投訴人作為補償。

咁嘅話個個都會爭住入制裁list

**********************

完

【未FC】林柒急CALL董伯伯唐嬰年幫拖，點知電話未能接通

佢老世都宿晒，仲敢戰狼?

林鄭：無言的trump trump trump 侵襲我心~

d資料都俾美國起曬有咩好講

但都想睇下佢點死撐留名學野

立即捉拿美國領事館人員
未有核戰所以唔驚

要處理啲錢嘛唔得閒住啊

同銀行溝通緊點樣拎返哂d錢出黎
唔得閒做其他野住

记者：美國政府制裁中港官員，中方对此有何回应？

耿爽：中方就这一问题已多次表明立场：美國政府罔顾事实、颠倒黑白，公然制裁中港官員，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。美國政府制裁中港官員的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。美國政府制裁中港官員干预干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径。我们正告美國政府认清形势，悬崖勒马，立即停止干涉中国内政，以免引火烧身、自食苦果。对于美國政府干涉中国内政、损害中方利益的行径，中方必将采取有力措施坚决反制。任何人都不要低估中方维护国家主权、安全、发展利益的坚定决心。

中国政府和中国人民坚决反对美國政府制裁中港官員的行为，中方已就此向美國政府提出严正交涉和强烈抗议。美國政府这一恶劣行径不仅损害中方利益，也会损害美國政府自身的重要利益。中方强烈敦促美國政府不得制裁中港官員，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。我们奉劝某些政客别再浪费美國政府纳税人的钱，无事生非。美國政府自己不愿意投入，却千方百计干扰破坏中国和其他国家开展合作。

美國政府有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。美國政府罔顾事实、混淆是非、违反公理，玩弄双重标准，公然插手中国事务，干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，中方对此表示强烈谴责和坚决反对。中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。我们敦促美國政府立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。中方将采取一切必要措施，坚定维护国家主权和安全。中国一向秉持和平共处五项原则处理国与国关系，历来坚定奉行不干涉内政原则，主张各国根据自身国情选择发展道路。

中国坚持走和平发展道路，积极为维护世界和平稳定贡献智慧力量。美國政府的一些政客和官员隔三差五就要出来叫一叫、跳一跳,攻击抹黑中国，他们的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。美國政府的图谋注定失败。对于美國政府的错误做法，中方必将采取有力的措施坚决予以反制，坚定地维护自身主权、安全、发展利益。中方正告美國政府，任何企图破坏中国社会繁荣稳定、阻碍中国发展的图谋都不会得逞，到头来只会搬起石头砸自己的脚。

BY 耿爽模擬器

係咪冇得用Microsoft 呀

借位，幫推

黃子華的經濟哲學 (2012)

等睇柒婆又喊 嗚 我無做錯

美國未出制裁都話可以死剩把口
宜家開到聲制裁仲有咩講

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
（完）
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

仲打咩回應
即刻打辭職信好過

邱騰華率先跑出

邱騰華：美國制裁雙重標準及橫蠻無理 是「公我贏、字你輸」

等陣，樽基本法腐乳仲整緊

美國係用石頭砸自己腳

點寫都係果幾句架啦

推飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做.... - 分享自 LIHKG 討論區

如果共他國家跟隊制裁，份稿要重用，
慢慢諗

吹左成年, 得11個咁少咋

星期六日放緊假呀

Copy and paste 以前果d, 改下人名咪得囉，洗諗咩

你認真？

又玩bingo

上連登, 你問人係咪認真

頭輪咋而家係

你覺得有幾多輪, 總數有幾多人
我講先, 總數少過100個

又一隻五毛

block

唔得閒。去搬緊現金

呢個唔錯

唔畀侵侵用微信

會唔會係等埋英國，歐盟同日本先一次過覆。唔駛同一段野講幾次嘛。

從來都未試過咁期待，見到柒婆

應該係國安委。所以中獎

***********************

NMSL CNMB

***********************

個list分分鐘支共靜靜雞比美帝

Cls

如除我以外 在你心 還多出十一個人

好似班藍屍未知呢件事

屌！句句係影射緊黨，係咪真係當中聯辦唔識睇？

樹欲靜時風不息

堅反，粗涉

藍絲話好小事姐, 吊緊點解得11咁少

柒婆嗤之以鼻

直接用返template覆咪得

平時收到風
依家關左中領
拉左幾件5毛
無晒間諜